抗爭同撐區選唔係好有衝突咩?

唔明點解仲要撐區選, 考慮因素如下:

(1) 抗爭目的係透過爭取雙普選推翻現有政制，依家仲去投票區選咪即係又旨意現有制度幫到香港人？唔通又有險可守？唔係本末倒置咩？
(2) 就算鸁左呢一役, 都影響唔到下年立法會選舉, 因為個不公義功能組別係度。咁又做乜要重視區選？
(3) 政府其實視今次區選為維穏既重要手段，話比國際知香港人大部份人都想快啲恢復社會秩序，並透過選舉選出幫助到自己社區既人。
(4) 抗爭發展到今日，已經確立重要手段就係攬炒，打經濟牌，區選成功進行到的話會否影響抗爭士氣，覺得點解咁既時勢唔係全力投入攬炒行動仲走去支持不義選舉？
(5) 無大台情況下, 區選出黎既議員有咩用?佢地開大聲公話五大訴求缺一不可又幫到件事啲咩? 唔到忘記佢地既地區工作理論上係為社區謀福祉，唔通你旨意佢地全力支持攬炒？
(6) 風險問題: 今次區選鸁硬咩? 有咩數據支持? 泛民攞好多議席攞曬光環又係抗爭者喜聞樂見咩？有啲區泛民同本土派互片之下，邊邊鸁都可能係慘勝，輿論如何spin都係未知數。
(7) 返工時間搞塞鐵塞路，搞裝修，但投票日可以全港和平進行，個畫面諗起都奇怪。如果得某啲地方玩開花，其他人又去投票，咁係咪平行時空當前線condom?

Sorry for 1999，觀迎討論。

ｔｕｉ

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

有值得思考既空間
區選俾泛民大勝會唔會變成政府話制度無問題既證明？

而且泛民大勝係大家想見到咩? 有幾多泛民係真心撐我地? 有幾多個係攞光環cap 水?

其實泛民+手足應該係全面杯葛選舉，不過我知一講一定有班人衝出嚟屌

你證明到當議席送晒畀保皇，香港人就會發動武裝革命？好多抗爭者都要靠民主派資源做被捕支援。

如果無人或者少人阻住投票日進行，咁可能現實啲就要大家全力投票。部份人杯葛的話可能會導致最差結果：建制鸁或者同泛民平手，咁就仆街啦（不解釋）

依家有無數據顯示民主派放水或者放左幾多資源比抗爭者？星火又好其他民間自發籌款又好，都唔係泛民吹雞

咁你咪逐個候選人問佢哋啲錢點用囉
你咪一樣無數據

簡單黎講，得兩條路係make sense：

(1) 24/11全力阻止各票站投票，令到區選流產 。

(2) 唔夠人或者唔夠民意做(1)，含淚全力投票

我只係質疑佢地啲錢幫唔到個運動幾多。之但係原來撐區選係為左泛民啲錢？

問政府拎錢養自己人，你唔拎，保皇黨都會拎，答唔答到你問題

點解日日都有人話唔好理區選？

一係就整到攪唔成
一係就去投

攪得成但唔去投 係資源 所謂「民意」方向都唔理想
始終我地要考慮埋淺黃 同冇以前咁賣港ge飯民 否則個圈只會再縮細